2017 入境事務主任 集中討論(3)

冇人開我開

已成功留名

唔通今日又冇

做咩放左係吹水台

自膠左

你1001 緊係你開

搵人練 group interview
有興趣請 telegram 我
想考所有正苦工都可以